我認為業主應該加價加租報服班死廢淡！

班死廢淡日日唱衰d 樓價， 想迫我地減價？
屌你老母啦！

立即加10%租， 記得準時交租呀！

死廢淡開價睇住銀行估價再減，全港業主站起來銀行估價markup 80%報復廢淡
樓市go go go

响你間屋BBQ你就一褲都係...仲以為自己好威...

肛需，供斷，龍市gogogo
緊係加租啦

最近班死廢淡太串， 報復式加租20%

肛需唔買訓街喇！

汪狗：我覺得而家叫人趁未跌賣樓既人係不負責任

加 10% 咁少 ? 睇你唔起啦!

吾好吾租牙

汪公公:化骨綿掌

特別係皮老闆條仆街， 佢喺youtube度教人哋以按代租

岩, 因為住係必須, 全部一齊加, 佢地食少兩餐都要交租架啦, 唔通訓街咩

如果全香港都有大量露宿者聚集
香港再一次爆發武漢肺炎嘅時候
邊個負責?

管理費年年加，又要交物業稅！加10%會唔會唔夠？

响

最後機會， 呢兩個月再唔幫業主接貨， 疫情完左加你班死廢淡50%租

而家減小小租比機會你班租租幫我供住樓先咋 夠膽再唱我層樓會跌， 下次租約加你租

下次租約？咁同第二個租囉！搬屋call Lalamove 5.5咩都搬到啦。

真係每兩年享受搬屋樂趣

喪事當喜事辦

每兩年破一次新樓處，唔好成日屈係層面300尺乞衣劏房舊屋啦！攞十零廿萬去破處啦！今期晉海呀

租得咁開心值得租一世

支持加租100%
上車盤呎價升至30k

利申：冇樓 留返俾你賺

岩，租樓秒秒賺
租租又開心，業主又開心

300尺乞衣劏房都值得供26年住一世，每十年俾大維修費去延續佢嘅生命